手電更新左win10藍牙唔見左

點算?有咩方法搞

係唔係呢個(未用過win10藍牙)

類似呀ching

我開藍牙個頁佢話關閉,但灰左

上返手電個官網搵返型號下載阿安裝返原廠driver應該幫到你

同，自膠

系統還原返未更新既WIN10得唔得?

本身係win10? 如果係既可以一試 但系統還完會冇哂啲野喎

我本身唔係裝好多野, 真係好煩, Window咁撚柒都有既

可以試下開裝置管理員，然後掃描硬體變更試下先。

你不如cap張圖睇佢寫乜嘢

要試試先,THX ching

今晚試試,唔得再貼上來,thx

手提電腦

是咪升左上1903?
係既可以參考下

係呀, 上左1903,可以點做

win10升咗上去個藍牙係鳩鳩哋，入控制台用返傳統果款ui連就得

咩叫手電